出親街成條街都係煙味，好臭呀屌

街頭到街尾都係煙剷，那有清新空氣

好憎佢地